上海街圍封範圍有市民高空襲物

警員四處視察未找到

應該好快會再出現掟強水N年前個個都未拉到

真係有空降師？

通渠水真係唔講得笑

好波

正所謂物極必反

旺角高空投擲腐蝕性液體傷人案，是發生在香港旺角西洋菜南街一帶的一連串高空投擲腐蝕性液體傷人案件（香港傳媒多以「鏹水彈」稱之）。由2008年12月起至2009年6月，共發生了3宗同類案件，導致合共100人受傷。

事發的旺角行人專用區，已於2018年正式取消。
此案兇手至今未捕獲。

__ __

空降師

嗰陣咁少cam緊係捉唔到，依周圍都係天眼

空降師係咪成個空中飛人落去
係咪好似叫開空投

強水佬黃定藍

最尾果張

大叫一聲

中立

上天台掟撚完之後衝返屋企都已經無仇報

最後個張

拍手掌

佢果區比人封左，一陣就拎晒封鎖區內既人既DNA，再睇下跌落黎果件野有冇留有人類既DNA

漒水師

強水面前眾生平第

等

做得呢啲就梗係避CCTV同戴手套㗎喇

唔覺得狗隻咁好心機搞咁多野囉

空投師終於出現了。

搞得呢d多數藍啦，舊陣時黃邊識得暴力，十個有九個都和理非

地面咩object 多
咩就係目標

係咪派左午餐肉？

我期待嘅畫面出現
丟屎

手足好波

消毒姐

但呢單嘢之後裝多左好多cctv，依家未必啦

消毒一流

強水唔瞄都中數件

好死怖

有無擲中狗先？

Yes

險被擲中咋 屌你老母

做得好

汪?

係咪飛屎？

我都想知飛咗咩

空軍

空投師出現了

空投師

有冇人諗起當日銅鑼灣電車路罐可樂段片
嚇到隻狗呢…

真係精彩
拍爛手掌

瞓咗幾耐
就算黃屍叫下口號都出重案組啦

第一張爭啲中頭獎
仲有次將軍澳皇天擊單車

深黃

原來第三張就係, sor

行得太前

政府唔封關，市民嚟埋單
林鄭月娥抗逆不力，血債血償

梗係要配返現場啲歡呼聲啦

證明香港警察真係衰過過街老鼠

基礎民意反映

街坊飲罐裝咖啡之前記得抹下個罐先

連登仔幾時掉keyboard 落街

空投之鬼

香港人反抗

岩喇 果d 柒婆 笑恥 咁鍾意去探監

咁講前年啲手足咪係空投師

真係忍唔住架

千萬不要玩通渠水

好快d狗唔再follow抗疫case
封區全部搵其他紀律部隊做

好多天眼小心

掟到平民呀因住

你唔撚做啫

而家啲天眼多過燈柱

好快爆門入屋拉人

咁叻有機會你去？

Sick ball

超級電腦計左11年都未計到

唔上天台都得 屋企熄晒燈
舊樓捉Q到咩

你估d 人俾人玩成晚，又嘈又性，仲關唔關黃藍事吖嗱

早產都做白警啦
香港人邊係用常理理解到嘅生物

第一張中左真係幾和味

應該變百痴

點解次次都可以爭小小

笑足咁多年

立場live 啱啱啲市民好暴躁

入嚟就係想睇床褥

水魔法

屋企長期要有幾罐咖啡

咪係，揸住支箱頭筆都講到要埋伏先捉到個寫文宣

成棟捉

Good Job!

邊有咁多人高空擲物，落冰薄啫，大驚小怪

單車個個gif有冇人有

而家變撚左cctv city 啦臭港，以前點同

攞完直接還返落去

上門辣著件白咭斬死d黑狗就過癮

唔好誤中途人

最尾隻便衣頭都歪撚埋

Tko 單車記得仲精彩

係天譴

兇頭獅

下次就水喉鐵

好耐冇見過各種熱魔法出場

各位識做，封得咁撚過癮丫拿

孤狼攻擊

但成本啲嘅話
一排雞蛋車落去都得
大有大玩細有細玩

最強空降大師

果陣之後多左好多狗車貼住懸紅，泊係行人專用區

場邊 一聲慘叫 心照某個事情大概不妙了

good job

水鳩人上天台

尾個張拍爛手掌

空投真係好得人驚

呢個先恐怖

嗚哇

你又知唔係自己友投